牙甘正傳教我地，好男人獲得最終勝利

係好男人要埋單

牙你老母

睇完呢套野
話比我知
一命 二運
真係定律

就算條命生得唔好
只要有運都仲有得救

收皮拉您- -

仲要比人屌到有性病先比你埋單

克萊兒